置頂！以傘為兵！全民武裝的時代到了！諸君聽我一言！

有鑒於最近多名戰友比人無故襲擊，我認為有必要保護好自己！

我正式呼籲所有人由今日起出門帶一把遮！不論直遮或縮骨遮！

遮：進可嚇退敵人，退可擋著一切攻擊！攜帶方便而不犯法！我認為這是最佳防身用具！

勇武不代表破壞！而是勇於面對恐懼！你唔想反擊或傷害他人，你都要識點樣保護自己和戰友！你係可以擋住攻擊的！

我希望今天起社會風氣要開始變，我地面對不作為的警察同咄咄逼人的藍屍，我地只能自己保護自己！

最後！祝大家武運昌隆，忽忘五大訴求！忽忘烈士的寄望！

你同意我建議就幫忙share出去！和理為盾，勇武為劍！

我認為我們一定要識點保護自己！

正正因為我地冇武器我地更需要替代品！

你可以唔攻擊人，但你一定要識保護自己和戰友！

和理非和勇武一起面對！ 我地不分彼此！

我覺得 有時比人打 反而對件事有好處

但你要識點減低傷害！唔係所有人都抗打！

我兵你老母 帶傘純粹係為為左遮雨咋
香港天氣咁差

係呀！香港天氣咁差帶遮好合理